香港人！唔好再執迷不悟好冇？求下你地

近咧幾個weekend每次出唻都比人拉成200+

係咪真係想繼續咁樣無理頭 未集合就先送頭？

由明轉暗真係咁難？我地有幾多個200可以送？

拘捕人數已經就快3000 睇怕咧兩日都會過

既然街頭抗爭 遍地開花 流水式集會各樣都唔可行

嘅時候 可唔可以放得你嘅道德底線？天琦講過：

當敵人對付你都無底線嘅時候 點解我地仲要

set一條底線比自己

再者連登同TG如同公海 你地所有嘅集會行動路線

Kick leg car啦基本上全盤托出比班狗 咁點會班黑

警當然早就部署好曬 點圍捕點捉基本上有曬 咪以

為佢地真係鳩先得架 始終受過Training 搞手如果真

係要搞和理非集會嘅不如我地諗下如何用一個更地

下資訊散播好冇？雖然我基本上認為唔存在和唔和

理非集會 反正都鳩拉 直接攻擊總比送頭來得更有

效 兄弟各自爬山 唔想再見任何手足街坊要係班垃

圾面前跪 我地唔應該受到咧種階下囚嘅對待 我地

係香港人！ 我地

先係咧個國家嘅主人啊！唔係班狗 更加唔係班狗同

淋病！求下大家 要覺醒 檢討

光復香港 時代革命 ！

打漏字

Pish

1/10

2/10

3/10

仲有我想講嘅係大家係咪已經唔記得咧堆數字啦？！

6.9

6.12

6.18

7.21

8.31

10.1

仲有一班死去嘅義士！你地嘅怒火呢？ 你地嘅憎恨呢？

唔好比團火熄好冇？！大家都會攰 但係唔準停架

停就輸架啦 停就玩完架啦 香港會輸比共產黨手上

大家加油好冇？上翻力好冇？

Push啊

推啊！

求下你地

一齊轉個mode la 捨棄原有嘅抗爭啦 一直改變先係我地今時今日走到咧步嘅原因 唔係咩？

我要多啲人睇到！

［正視聽］成個連登吹急風 快入

聽日1300 7區活動 大家落街行街食飯唔犯法嫁！

賣屎忽比你地都濟

Change our mind

快啲推啦

我地要改變先至有出路

Come on HKers

Push